去印度係咪一定會肚痾？

飛機餐既咖哩雞飯有啲辣，小賤人好擔心嚟緊呢個旅行，會唔會日日都要食咖哩。

機場比想像中整齊同有秩序，用Ola 同Uber call 車竟然有專門既pick up point.

好似一定會俾人強姦

係，唔係去嚟做咩

第一日見到既Indian style, 凌晨十二點岀機場都會塞車。

印度比香港慢兩個半鐘，小賤人爬上hostel既上格床已經係香港既凌晨三點幾。好攰，但並冇訓得好好，訓下格床既死鬼佬成晚咳到好似就嚟甩肺，岀面又有咖哩狗不停汪汪汪。

一早起身食既早餐當然亦都係咖哩。新德里既街邊好多垃圾，亦有好多烏蠅，再著短褲亦該會俾烏蠅食咗。15盧比，大概個半港紙。

嚟印度唯一既攻略係所有印度人都唔可以信。小賤人發現印度人同所有發現中旅遊區一樣都一定會呃你錢，只係佢地會呃啲細數目，好似係嘢食tuktuk，你唔好覺得唔好意思，劈一半價佢地都會即刻話好。其實小賤人唔係鐘意殺價既人，只係唔想俾佢搵笨柒，雖然一半既價錢依然係一半既笨柒。

香港大戰印度 Round 1
引體上升，香港大勝

到步第二日喺新德里都敢食街邊野 記得唔好飲任何有冰既 drinks

並冇打算係新德里連續留兩晚。hostel 既老闆話有幾個台灣女孩包咗車去Agra，但係唔知道佢地幾時岀發。雖然情感上對台灣妹好有幻想，但係理智話俾小賤人知唔可以浪費時間等一啲唔一定會岀現係你生命入面既人。

結果小賤人去咗買火車飛，因為冇鐵路局既account，上網訂唔到飛只可以自己去火車站買。記得帶筆，因為要你填一張表，而印度人係唔會借筆俾你。

冇揀到最平既火車，因為要坐六個鐘。唔值得因爲慳嗰十蚊港紙，用多兩三倍既時間，好多傻閪以為咁樣就知道當地人既生活，一個外地人，唔會因爲搭過一兩次火車，食多一兩餐咖哩，就會對呢個國家多好多了解。用自己既眼睛睇其他人既世界，同其他人睇你既世界一樣，睇嚟睇去都睇唔明白。你想要佢保留既嘢，正正係佢想拋棄既，佢只係想你有既嘢佢都有。

15蚊既火車便當有飯，薄餅同咖哩汁，仲有隻體脂率比小賤人低既雞脾。

好多火車都會有人賣唔同既嘢，但係第一次見到有人咁樣賣書。白化病既賣書人不停同小賤人用印度話講嘢，可以佢以為重覆講多幾次人地就會明。

去到Agra, 其實係hostel既天台已經望到泰姬陵。

Hostel既老闆帶咗我地去睇日落，泰姬陵既日落好靚，望住佢既時候，人既思想唔再流動，意識唔再閃爍。

其實日落每日都一樣，只係望既人唔同，身邊既人唔同。所謂永恆，其實就係當你同佢既意識共同停留係嗰一個日落。
年月日時分秒都只係個單位，一個人既生命唔應該以年歲嚟設限，冇人話過到咗邊一個歲數一定要有咩，亦唔係個個結婚你就要結婚。呢啲單位只係方便大部分人生活而設立。冇人話到咗幾多歲唔可以做啲乜，當見到個鬼佬啊叔，五六十歲仲踩住單車環遊印度，就知道真正限制你既只係自己肉體既衰老，並唔係人既思想。

好靚！

啲野食見到都唔開胃

兩個人因為寂寞而一齊，一定會因為寂寞而分開。
小賤人以前做過私家偵探，唔係著乾濕褸揸煙斗查殺人案嗰種，只係一個普通到你係街唔會留意佢既路人，查既絕大部分都係岀軌既證據。係十八歲呢個應該對愛情充滿幻想既年紀，但係每日見過既就係欺騙背叛。小賤人唔相信愛情，因為愛情其實好脆弱，就好似行鋼線一樣，只要手上既棒失去平衡，你就會被拖入深不見底既谷底。愈係想平衡得好，就愈著眼於手上面既棒，然後就會傾向一邊。望遠啲，望到地平線既盡頭，或者有一日可以揸住某一個既手，睇每日都一樣既日落。

lm

印度都去

留名。。

五點幾，俾老闆叫醒去泰姬陵，同行仲有一個日本妹，佢都以為係去睇日岀，但其實去到既時候已經日岀咗，仲好撚多人。

咁大膽露心口

日本妹叫小賤人去到Varanasi 之後去住一間日本人開既hostel，其實住邊度都冇乜所謂，反正都係幾十蚊港紙一個床位。小賤人係個賤骨頭，邊度都訓到。有日同事問之後仲有邊度想去，印度，高加索，哈薩克，巴勒斯坦，非洲，太多太多。佢話:你應該岀世錯咗地方，應該係啲游牧民族地方岀世。

我上次去冇肚屙

巴打去左幾多日？

除左肚屙,其實仲有可能係便秘..上次有同行友人便秘左4日...

用恆河D水煮俾你

男人老狗怕咩

日本妹圖呢?

呢段講得好中
偏偏好多人鍾意去做on9野然後就話係想貼近當地人生活然後自我感覺良好

Lm
之前去過 印度人會當外國人係明星咁要自拍

Agra Fort 係一個好大既堡壘，可以離遠咁望到泰姬陵。

中間有個殿堂，四邊都有個角落，相傳你係角落講嘢，對面角既人會聽到。唔知點解，呢個印度肥叔叔令小賤人諗起周慕雲。周慕雲係吳哥窟寺廟入面嗰個窿講既袐密，其實小賤人一直覺得佢應該係想講俾張曼玉聽，只係佢搵唔到佢，即使搵到，佢都冇勇氣講，或者其實對方都知道。

一啲肉都冇㗎?

屌你老母乜撚野小賤人

呢啲落後地下真係睇下人地既遊記就夠自己應該唔會去

LM

點解唔問@慘過返印度條友問？

好撚作狀, 乜撚野小賤人
咁撚大個人仲要用暱稱做自稱

想知道一個地方既空氣好唔好，睇下你有幾多鼻屎就知。印度除咗熱，仲好乾燥。
下午既熱度令人除訓覺之外咩都唔想做。

咁大個人用真名上？
咁你自稱乜？

因為買唔到火車飛，只可以搭sleeping bus 去Varanasi。等巴士既時候，再遇返第一日係新德里遇到既紐約女孩同上海女孩，上海妹同小賤人講佢用咗二百蚊美金買咗個披肩，然後覺得唔係好鐘意。問佢點解要買，佢話因爲人地落足咀頭又加佢fb又剩，佢覺得如果唔買會唔好意思。發現呢個情況好易發生係心腸軟既人身上 其實只要諗下，如果有個男仔不停搲你俾佢屌，你應該都唔會睬鳩佢。道理一樣，唔好因爲可憐一個人，然後委屈自己做唔鐘意既事，買嘢一樣，拍拖都一樣，到頭來傷害既只係自己，同人訴苦，人地又只會話係你犯賤。

好撚煩 小賤人夠未

勁撚煩不斷小賤人小賤人

個天空幾藍, 好似空氣幾好, 我仲以為會污染好勁

同你相反方向去過一次喺尼泊爾入印度，到第一個火車站臭到仆街，成條路軌勁撚多烏蠅飛
有個後生喺月台撩我傾計，都以為想呃我嘢，最後原來因為佢見到有人想偷我嘢先過嚟，仲帶我去佢sleeper class 坐

Btw小乜撚賤人，on9遊記

去過幾次，完全無事

你會唔會係句句行文都用「突郎普」稱呼自己呀
幾時話要用真名上討論區呀? 用下腦理解人地講緊咩先啦
我係講緊佢不停咁係行文用「小賤人」做自稱好作狀呀, 幾時有針對佢username

留名等睇屙爛屎

上次去完馬爾代夫, 有個同事問我點解唔住居民島
去得呢啲地方都係想嘆返幾日啫, 條友咁都講得出, 係咪痴撚線

lm 下個月去

咁撚普通簡單嘅道理好似發現新大陸咁打咁多字講

d叉仔係飛機好鐘意問人借筆唔撚還. 原來係咁.

雖然不斷小賤人幾煩下 但內文都幾有趣，我呢一生人都唔會去印度，睇下當去咗

嚇撚死我 以為條友無左對手

好心你地睇就睇 樓主咪理佢地
明明寫得幾好
人地寫野有人地特色又唔得？
要個個都一樣 公式化最好？

用我呢個字就得啦 on9

街邊野真係要小心
利申：係Varanasi屙左3日

咪同娛樂台果啲咩本美人 小妹一樣咁無聊

咁都敢係街邊食野

樓主份人都幾多春叫

我無知想問下點解唔好飲有冰野

我上次都塞車 之後仲目擊有人撞車不顧而去
佢哋馬路無線真係好撚危險

LM....

發現呢度最貴既嘢係啤酒，公價500ml一支要200盧比。行過啲小店既時候，有個印度肚腩啊叔問要唔要beer，150only。因為今晚14個鐘既巴士應該會好悶，所以應該買定啤酒，有啲醉意應該比較易訓著。

好神秘咁俾佢帶入舖頭等，可能因為佢見到包煙，所以問要唔要買草, 500盧比可以捲到七支。真係唔明點解佢地平時啲英文這講到一舊屎咁，點解賣草既時候又咁撚流利, you don’t know me，I don’t know you.

上次去新加坡個小印度都屙，去印度應該屙到脫水

聽講啲河成日會有浮屍，樓豬留意下

原本八點既巴士delay咗45分鐘，一齊等車既印度啊叔好熱心咁講架車有廁所，唔洗驚。印度人都幾識自嘲，巴士既宣傳係有廁所，餐廳既宣傳係all fresh food and mineral water, no ice。

幾年前去過, 係恆河個到睇日出
同一條河岸, 有人係到沖涼、刷牙洗面; 而遠少少有人係到排泄, 亦都有人係到將D屍倒落河

都幾好笑 雖然有啲1999

樓主有冇影到當地廁所情況
同埋印度唔係成地牛屎架咩

條河順住一個方向去，頭嗰part晨浴，之後到洗衫，跟住洗牛，最後嗰part 燒屍

True

終於見到架巴士，落車既鬼妹係真正既西面，從佢地好似食咗屎既表情可以估到呢程巴士應該會係incredible Indian style
痴咗幾條霓虹光管唔代表豪華咗，右邊既係單人床，獲分既係左邊既雙人床。愈嚟愈發覺自己適應力強，唔洗一分鐘，嗅覺已經唔再對濃烈既咖哩味同腳味作岀反應。
再一次印證印度人唔可信，個咖哩叔叔呃人架車都冇廁所既。

嘗試影得靚少少，睇下大家會唔會對佢改觀。

睇晒 繼續寫

高質post 要留名

香港大戰印度Round 2
三日冇洗既襪vs唔知幾多日冇洗既腳

隔住相都索到陣腳味
打和啦，super

一個正常既國家點會咁痴線有屍都唔執。。

蚛國都唔會咁痴線啦

高汁post留名

其實佢寫野都ok 嫁

不過聯想到小姓奴...

屌 就咁同個呀叉一張床

去過玩兩星期都無肚痾

人地文化黎
可以話印度現代化行得唔徹底既...

在印度的太陽

信仰嘅嘢我都覺得伊斯蘭要啲女人由頭包到腳都好痴線好反智

去過十幾次印度冇痾過
作為支那人，小小病菌點會忍唔到

支持

樓主你竟然夠薑食街邊野

在香港的小明

最鍾意睇呢類遊記留名

An ox sitting on the road

桔錯總掣標撚晒 shit

要同個阿叔訓
都幾撚頹

去完印度成埋佛

啲印度佬就係想你屙清啲，灌腸都慳返

唔明點解有人屌樓主話佢用小賤人好煩。每個人都有自己既寫作風格。btw樓主d遊記好正,上次以色列個遊記我都睇曬

啲水污糟

其實唔想比人呃，叫uber就得，連tuk tuk都有Uber

另外印度好多野都好好味
唔係得咖哩

其實冇想像咁差
大商場好多都正常

飯上面果包咩嚟

屌樓主用小賤人稱呼自己做乜9
佢不嬲都用小賤人叫自己黎寫遊記
覺得造作咪負評上一頁

好認同

樓主呢條小賤人想點撚樣 又叫春又小賤人 好撚嘔心呀你老母

睪汁

咁佢肯定改錯咩 小賤人讀落去好Un耳

真係慘過番印度

你試下一星期去早午晩食百里香兼同UST 南亞仔含撚，睇下有冇反應

飲樽裝水，無事

之前有兩個女性朋友去過印度都可以無穿無爛返到黎
話大部份食既嘢睇嘅嘢都係泥黃色

Btw覺得樓主叫下春嗰啲位先最好睇喎
想睇港女式味精圖多過文 一味講玩講享受嘅ig都大把啦

啲嘢食正過樓主食嗰啲好多喎!

我都去過印度
眨眼六年了
總有一天 懷念今天。。

有冇灌定腸？

你班撚樣係咁屌樓主自稱小賤人
唔想睇咪走囉
咪撚小學雞啦

行文好似小明

想俾正皮，點知㩒錯！
樓主，我今世都未必會去到印度🇮🇳
繼續追post先

賤活佛

個人風格
OK接受到

女友一定好中意睇呢個post

有時想俾下陌生人屌都會去印度

0仔

好撚嘔心叫自己做小賤人，睇到打冷震

咁似喜瑪拉雅星個場景

小弟之前工作原因去過孟買幾日 短短地分享下
d的士佬同tuktuk都好仆街 會扮聽唔明你講野 跟著兜你去勁鳩遠 再charge你勁貴（果邊價錢黎講）同埋印度d交通真係19到嚇死人 十字路口果d例牌打曬交
嘢食方面香料味好重 我自己就麻麻，肚小小唔舒服但未去到肚瀉
工作方面d印度佬係冇乜責任感 卸膊就最撚勁 （當然有印度佬好好人同有料但真係小數）
希望公司唔好再逼鳩我去 就算有business坐都唔撚好制

聞說 印度因為宗教原因一街都係動物
例如牛，狗，老鼠 樓主有無見識過

試過屙撚到行路都痛

咁多人屌樓主
樓主用小賤人自稱係佢寫遊記一貫嘅風格，就好似以前啲人會用敝人自稱，樓主咁用都係一種自謙或者自嘲啫（利申鳩up）
同埋寫文寫遊記就不免叫下春，定係你想好似新假期咁淨係話你知有咩好食有咩好玩有咩著數

啲連登仔就係on9
將全個post 啲focus 放落 小賤人 3個字上面
唔睇出撚返去la
人地咁有心機一邊旅遊一邊打返出黎比大家見識吓世界
啲人就focus 係啲小問題到屌 真係child 登

飲返恆河水就唔會屙

其實又無既 樓主唔洗變
唔鐘意既人可以照屌
鐘意既咪繼續支持
G持

係咪周街都會播呢D歌
dugulugudulugulugudadada

仆街 唸住入黎睇兩三頁 點知樓主打啲野咁高汁

去過印度三個禮拜，痾足三個禮拜。
機場見到嘅全部都係假象，入到市區就好恐怖。
巴打記住小心路面嘅水氹，因為水氹嗰啲絕對唔係水

支持樓主
我都想去印度
尤其係去佢個色彩節 Holi

目唔目睹強姦案？

其實我唔太認同，每個人去旅行想感受既野唔同有人行多兩步都覺白痴有人想行多幾步感受下自己想感受既野，大家想感受既野唔同點解解自己唔鍾意咁做就覺得人地on9?你覺得人地on9人地可能都覺得你on9姐

抒情部分有啲中二病
但叫有啲內容

呢個算唔算另類gay test?

我嗌SP或者SP嗌自己小賤人就聽得多
聽到一個麻甩佬去印度仲自稱做小賤人
唔多唔少係有啲嘔心

利申: 直

個naan好似好正
樓主係男人？女人應該會一秒俾人溶咗

窮遊同豪遊既分別

多謝樓豬比我見識到呢一世都唔會去既國家係點既樣

不過混個樓主出文本身都屌人傻閪，出旅遊文屌鳩其他人旅遊體驗既方式都幾令人反感

行文間feel到你根本係鄙視同睇唔起呢個國家
識少少就扮代表
其實你去嚟做乜
你呢啲叫無病呻吟

搭火車竟然冇得坐車頂😱
仲有係咪好難搵廁所
如果有人陪下年都想去轉泰姬陵同恆河
利申 腸胃唔多好 但食印度野點都大信心過大陸食野

去旅行都係想開心唧 唔為自我感覺良好啲 仲有乜為？

行文好多野令人反感，不過佢寫自己感受我覺得ok，但係最唔好既就係因為人地去旅行既體驗方式唔同就話人傻閪呢點幾反感我都鍾意睇旅遊文但佢算幾差既一個

一九六零年四月十六號下午三點之前的一分鐘你和我在一起，因為你我會記住這一分鐘。從現在開始我們就是一分鐘的朋友，這是事實，你改變不了，因為已經過去了。

印度原來係乾燥？

以為好濕熱

純粹係佢揀嘅自稱柒都唔講得？個朵聽落柒就係柒，笑波子嗰啲名柒又唔笑得？

呢個印度遊記高汁，lm追看

留個名

我都覺得樓主叫春有啲王家衛風格

孟買樓價同香港差唔多，驟眼睇香港抵好多

咁你咪唔好睇囉

有冇試過印度whisky 同 shisha

點解印度冰會出事?

你小心比人強姦好過啦

高汁值得追

雖然點叫自己係你自由，但令人感覺奇怪，影響讀感。

如果將小賤人改做肥仔，小明呢啲普通名就唔會有人屌。但用啲咁親密嘅稱呼，例如老公仔，甜心，小賤人呢啲，迫讀者咁叫你，就令人打冷震

不過旅遊内容高質

其實食野六日都係一千港幣左右

因為啲水污糟

樓豬俾人姦左未

樓主唔係有女架咩

原本以為自己唔會訓得著，但係原來比想像中攰，係巴士司機不斷變化既加速同減速之間，最後都訓咗，然後又因爲路面唔平，成個人彈起。每次掟彎既時候，都好驚會反車，半睡半醒之間，忽然係度諗，會唔會反車然後死鳩咗。

以後除咗訓覺，唔應該再著短褲。落車痾督尿，啲蚊多到龍卷風咁，好似狗公見到靚女咁圍住轉。溫暖既日岀，瘋狂既伊蚊，痾完尿既尿震，14個鐘既sleeping bus接結尾聲。

婆你自己一個去？

慘過返印度

Varanasi係一個古老既城市，呢度係最多人，最多車既城市，呢度冇行車線既概念，只要有位就會攝。

我frd 公幹 工作外都留係酒店冇事

正，留名

真係想知乜人先會叫自己小賤人

好撚柒Gay

本黎覺得幾好睇 睇睇下係咁小賤人小賤人 煩撚到閪咁 果斷屌聲你老母 然後出返去

Varanasi 有唔少日本韓國同中國人開既hostel，住既呢間叫Rudra hostel，老闆娘係嫁咗俾印度人既日本妹🥺見到個印度人講流行既日文個反差好大。

正午既恆河熱到你唔會想行岀去。住對面房有個叫得居惠既日本妹，佢問陣間有冇地方去。冇，不過要沖涼琼乾水先。

以前多啲
而家大城市都少，最多牛同狗
小鎮會多啲牛 羊 雞 豬

狗糧

點解係婆
我同朋友去
朋友喺果邊讀咗一年書

食咗幾日咖哩，呢個母女親子丼係相隔14個鐘頭既熱食。

唔通肥
仔定女 兩個女咁癲

接近日落係影相既magic moment，雖然有部二手單反，但其實並唔識影相，用手機影既相你會睇得最多，用相機影既你都會睇多一次，就係將啲相backup 入電腦既時候。

KY

Lm

樓主會唔會去孟買睇貧民窟
好想睇下入面係點但係我諗我呢一世都唔會去呢啲地方

Varanasi係最早有人定居既城市，相傳連濕婆放岀毀滅天地既洪水都冇辦法摧毀佢。
呢度嘈雜，紛亂，狹窄既小巷會突然有隻牛係度痾屎，流浪狗會訓係路既中間。
有人嚟一次就愛上咗佢，愛上殘舊樓閣既歷史味，愛上彌漫汗味同咖哩味既空氣，愛上人們叫賣既力量。有人嚟咗想即刻走，討厭污穢既街道，糾纏不休既咖哩佬，嘰哩咕嚕既印度語。

印度識幾個人去完返黎都話垃圾國家, 無下次

Did you try special passing

Lassi

瘦咗啦
仔 但唔是男友

估計平過香港茶記

我好想再去喎認真
我一個月之內去左印度同日本
我去到日本真係覺得好抑壓
反而印度啲人熱情同埋寬人寬己嘅感覺幾奔放
同埋啲野有啲真係好好食

不過我就係去南部，孟買、班加羅爾，小鎮去咗Hospet同亨比古城

北邊會想去Jaipur 本身德里係爛城市都好出名啦

去啲fine dine d嘅咪二三百港幣兩個人

去印度想窮遊都冇乜可能, 因為想窮都難, 物價實在太低,
除非要食住都最頂級

真係好鬼鍾意睇你啲文，每粒字都寫到去個心入面，每篇都都俾爆正評你

咁又唔係
真係去到頂級嘅價錢 可以同香港差唔多
不過質素會好香港好多

不過如果正常香港連鎖店質素嘅野，會平香港一半甚至更多

好想返印度飲cafe coffee day

高質咁多既

好靚支持

因為我無點食街邊野，唯一一次都係食街邊杏仁雪條，好好食
可能因為南部，我又唔覺啲水污糟

冇人講我講
新會然呀
小賤人都唔知,死返出去啦屌

點搵依啲餐廳？tripadvisor?

黃昏係河壇有好多人坐咗係度，然後有條友係咁講嘢，有人揸住啲顏料突然走埋嚟，突襲你額頭，鳩噏幾句然後收你100盧比。

高汁 正皮 留名追

有啲係朋友食過介紹
有啲係酒店附近是但入
有啲就商場入面見ok就入

我試過whisky, 好smoky

Amrut fusion ok wor
我仲去咗佢酒廠 好有趣

知又點？唔屌得呀？連小小意見都接受唔到開乜撚野post

唔知又點?可以屌呀? 連小小俾人屌都接受唔到
上咩連登

小心屎忽

你隻隻字我都識連埋一齊我真係唔知你講乜鳩，柒小陣返去你老母個閪到學下中文先啦

你唔撚應人開post做乜鳩，當正你自己個樹窿，極度建議你可以去寫blog，唔洗專登擺上連登尋求關注仲要句句小賤人前小賤人後咁，好撚作狀

一打唔撚洗找
染頭皮個ｄ你都唔撚識啦
柒小陣返去你老母個閪到學下中文先啦
唔係又接受唔到呀，屌你老母
上面打咩，睇撚死你又唔撚知啦

新會然
估你又唔知咩意思啦
呢幾個

好想試下

好叻呀老屎忽，大個仔喇唔好咁on9啦

live了

點夠你叻呀
老屎忽都惡唔撚過你啦新會然
唔撚理先，屌撚左先講
最撚叻係你，衝出來醒

Across the universe

講真 唔鐘意可以選擇留或者唔留comments

之前毒果記者去左恆河,跟住唔知有條友同你按摩定唔知做咩收你錢,我諗同你既情況差唔多
另外想問下恆河係咪有人起到沖涼同燒左骨灰掉落河,跟住佢地話d河水可以講,你有冇試下?

唔怪得硬係好似唔知邊到見過
完來係啲八婆專欄
佢字裡行間係都要透露自己睇過好多作品
但佢又無咩獨到見解
真係有啲作狀

上次臨返hk最後一日痾到腳軟

飲

我都想去食印度妹

食印度嘢有個好處，就係你用手食緊嘢既時候唔可以玩電話，可以專心同對面既人傾偈。

食飯既時候遇到個係新德里住同一間hostel既女仔，原來佢地就係嗰班想同佢地一齊拼車，但係等唔到既嗰班女。原來佢係香港人，不過移民咗去美國另外仲有個台灣人，問佢地聽日去唔去睇日岀，可以share一架船。
okay, 明天五點見。

所謂既船，其實只係一條小舟。今日有啲多雲，睇唔到完全既日岀。日岀本身並唔係只係太陽昇起，而係望住雲不停咁變色，由涼爽變到溫暖再熾熱。

留名

樓主文筆ok
不過要學下用個"我"字

做乜鳩今次咁多人屌
之前樓主出果d遊記好有特色同個人風格
唔係剩係飲飲食食風景相 仲有樓主自己既個人體會

咪係LO
樓主唔好理佢地

btw
小乜撚野賤人
太作狀

睇完日岀，台灣妹話要返去訓覺，香港女仔問，去唔去睇火葬。

睇火葬既地方叫馬尼卡尼卡河壇，係最大既火葬場。入面唔可以影相，有興趣自己上網搵。

河壇上面有住既地方，都係啲就死既人，佢地相信如果係呢度死，再火化，流入恆河既骨灰會令你回歸自然，而靈魂就會直上天國。香港女孩話想由頭到尾睇一次點樣火葬，結果兩個人係河邊企咗兩個鐘。

揭開一層層金色既布，係火葬場做嘢既人係屍體既面同身搽上黃黃地既液體，再再佢放上木頭堆上面，開頭以為會再用木冚住，原係直接放係上面燒。有條友揸住火把圍住佢轉咗幾圈，然後再將火把塞係木下面。可能因為條屍放得唔好，隻腳放咗係堆木既岀面，燒到一半，條友用支竹撩下啲木，佢撩撩下，成隻腳燒斷咗再放返係木上面燒，再燒多陣，其實成個下半身已經冇咗，嗰條友將個上半身成個好似舊木咁反轉，支竹插落個身既時候啲內臟同液體一次過流哂岀嚟，呢一幕好震撼。

人死咗，只會變成灰。生命只係一個循環，你只係暫時保有呢個肉體，當你死咗，意識離開，你會再變成灰，流入永恆之河，再落入其他人既生命，然後不停輪迴。呢樣就係所謂既一即是全，全即是一。
死者既親人好平淡咁望住堆火，冇喊冇儀式，或者佢地都知道，燃燒緊既只係一堆肉，你我他死咗之後都一樣。旅程完結咗就只好開始另一段旅程。

物理上既死亡同肉體既腐爛唔係一個人真正既死亡，當呢個世界上最後一個記得你既人都消失，你仲有冇存活過係世上既證據。

你記唔記得尋日一齊過馬路既人，一齊搭𨋢既人，甚至四目交投既人。你同佢冇關係，對於雙方而言，你地都係唔存在既人。人同人產生關係既一刻，感覺應該係要好似宇宙大爆炸一樣，所有嘢都一瞬間發生，突然存在係對方既生命，又或者你令佢係宇宙存活多幾秒直到你死亡。唔知道佢又知唔知道自己死咗都有人掛住。死亡對死者本身並冇意義，因為佢可以做既已經完結，死亡既意義只係俾在生者。

唔係第一次睇火葬。
老豆死既時候，並唔係佢身邊。當年17歲，係17歲既煩惱，係17歲既迷失。佢想係自己既故鄉岀生，同離開。
瞑目，蓋棺，哭喪，一連串不明所以既儀式，其實人已經死咗，祭既只係活人。係火爐岀嚟既只係白骨，原來骨頭可以咁白。人原來冇咩係放唔低，再執著，都會離開，當佢要走，你只可以將佢記住，讓佢係你既世界活多一分鐘。小賤人既老豆係一個地盤猛鳩，細個既時候，佢好鐘意用啲鬚根吉我塊面，嗰時好憎，次次都會避開。每次一到夏天，佢就會拎住啲又濕又臭既衫返屋企洗。細個既時候並唔會諗老豆既辛苦，父親既味道只係煙味同汗水既混合。

有一晚，抽住煙，白煙係空中飄浮，思想隨住白煙消散。
random playlist 播住李志既梵高先生。
噠火機點煙既聲音，諗起老豆既煙味。

誰的父親死了，請你告訴我如何悲傷。
誰的愛人走了，請你告訴我如何遺忘。
讓我再看你一眼，星空和黑夜。
我們生來就是孤獨。

不明所以既悲從中來，哭得不由自主。
當一個人要消失，你只可以拼命記著，希望佢留係你既腦海多一秒，然後如煙消散，慢慢淡化，褪色，只有留低一陣淡淡既煙味。

河邊好大風，迎面撲埋嚟既除咗煙既味道，仲有好多灰，香港女仔話，你快啲抹下塊面同眼鏡啲骨灰。

淨係 nann bread 都夠好食。去左十日印度，無柯過

樓主講野有d王家衛嘅

FEEL

講死亡嗰幾段睇到眼濕濕

火葬同死亡嗰幾段文好正
有種講唔出嘅感覺，似平淡又唔似平淡

樓主加油

好好睇呀樓主

覺得樓豬比人屌到冇心機寫
覺得小賤人呢個稱呼有啲怪
不過唔鍾意咪唔好睇囉

求樓豬狠評印度廁所

飲水是一個大問題
食野其次
始終衛生的認知同世界有一大段距離

諗住望兩眼點知追一追又寫得幾好
之前跟學校去左Kolkata做一個月義工
又亂又污糟啲人既眼光又唔知做乜鳩咁
但又好鬼過癮有種發現新大陸既感覺

唔會冇心機寫既，因為已經差唔多寫完。口味既嘢個個都唔同。

好撚好笑
專登入黎屌人篇文
跟住人地唔覆你又發爛渣屌人唔覆你
好可憐

香港女仔帶咗小賤人返佢hostel食早餐，早餐都係普通既奄列同多士。天台上面吹住微風，不著邊際既話題，美國既工作，葵涌廣場既變遷，墨西哥既蘑菇，漠河既寒冷，約旦既沙漠。唔敢再同佢深交落去，佢今日就要離開，坐火車去加爾各答。

唔相信一見鍾情，但係愛情既深度並唔係用時間嚟衡量，只係你第一眼見到既係你鐘意既嘢，然後已經蓋過咗所有未產生既愛情既瘕疪。

好好睇...特別係講死亡個段加油

香港女仔改變行程，留多一晚，因為佢係美國既公司要佢提早返去，所以佢今晚搭唔到開去加爾各答既火車，佢帶咗台灣女仔同小賤人去食lassi，呢間Blue lassi好岀名。好多人都會癡張相落幅牆。
酸甜既lassi令人帶住醉意。

留名支持

樓主去幾多日？而家仲身在印度？

好靚仔

呢度好難買到啤酒，只有一支由Agra 帶過嚟既暖啤酒，香港女仔話如果搵到凍啤酒，記得話佢知。呢句應該係暗示，唯有扮聽唔明。

黃昏既varanasi令小賤人諗起古巴，矮矮既樓房，天台上面有啲𡃁仔係度拋接球，一切都好平淡。生活應該要係咁樣。

睇完孟買酒店唔夠膽去
再加埋你個po

沖完涼洗完衫都只係七點幾，但係成幢hostel一個人都冇。呢個時候唯有借啲易問下香港女仔住嗰間hostel有冇酒。有係有，不過要半打起跳咁叫，得兩條友，印度佬啲啤酒又咁勁，如果要飲半打，真係會搞到返唔到自己房，雖然一刻諗過就係想咁。
結果帶住一支由Agra帶過嚟既暖啤酒去佢天台搵佢。

飲住暖既啤酒，抽住真係雜草既草，同佢講咗好多平時冇講既故事。香港女仔飲住水，望住不停舊城放個不停既煙花，問好唔好留耐啲，想同小賤人一齊撞入人地啲印度婚禮，因為佢覺得小賤人係會同佢一齊做呢啲嘅癲佬。佢話第一次遇到香港既backpacker，大家既旅行方式都咁似，如果早啲遇到就好。

唔想猜測背後既意思，只係覺得天台既涼風好舒服，呢度冇乜星，但係零星既街燈同煙火好迷人。
結婚既季節，整個城市都有放住歡樂既煙花，歡樂既煙火唔應該同寂寞既人看。

Live咗

唔好意思，由一齊睇火葬，到第二日一齊去食早餐，中間係咪skip 左d咩

Btw, 樓主你一定有過經歷先寫得出死亡個段文

冇skip，睇完就去食早餐

LM 加油

好好睇！支持

留名
好有特色嘅遊記

好睇 支持

留名，樓主啲反思同經歷都好好睇

小孩子睇左3頁，決定留個名，等小孩子聽日再追樓主post

留名 樓主自己嘅反思好好睇

好好睇！加油啊小賤人！睇到眼濕濕

佢會一世都記得同佢睇燒屍既人

變緊愛情故事

樓主又有文出

唉...好感概

笑左 笑埋右 thanks

乜柒都咖哩 隻腳都應該特別臭

咁係咩

成個國家有一半人成素，而家幾日冇食肉開始覺得自己流出黎啲汗唔臭

你成日打小賤人令我諗起小性奴 冇心機再睇落去
sor⋯⋯

唔知香港女仔有冇上連登呢

點解唔飲得有冰既野飲

因為啲水喉水唔乾淨（而家痾住咁覆緊你）

啲人週街痾尿

支持樓主
請繼續寫

分享多d人生哲理

真係好撚似屙爛屎嗰啲屎汁屎水
隔住個mon都聞到

去印度都要去到成個乞衣咁
嗰度啲嘢又唔係貴

留名等睇肚痾

因為有幾個搞屎棍帶頭屌

小賤人加油我岩岩開始覺得自稱小賤人好搞笑 會跟住你篇遊記去幻想自己係旅程當中我都好想成為好似您既backpacker

六點鐘，俾佢既WhatsApp 嘈醒，佢話下午先走，不如一齊去鹿野苑，相傳唐僧都嚟過取經。

一路上傾咗好多旅行既故事，原來佢係國泰既美國base度做空姐，所以成日都會飛返香港。佢話佢好想去墨西哥，但佢老公一定會話佢。

用咗幾秒平覆心情。

佢問:你有冇諗過結婚。
冇，因為婚姻係枷鎖。更何況唔相信一紙婚書就可以一生一世，好多人唔係性無能，係愛無能，係婚姻入面如果兩個人連愛都不能，婚姻會變成咀咒，咀咒兩個人既一生，甚至下一代。

飛雞

因為樓主一見鍾情？

我都覺
掛住佢

每粒字都睇曬，多謝樓主願意分享

會唔會考慮落少少糖？

lm
等睇樓主菊花爆開

樓主啲文筆好正
睇睇下就睇咗成個post
LM

竟然有老公 sosad
btw 寫得好好睇呀

Lived

lm 每次一個人旅行都會思考好多野 但係總係寫唔到出黎

有打定針都只係防好少
總之淨係飲樽裝水
嘢食小心
你有帶夠藥就ok

祝樓主好運

沿路上，認識左一個自我稱呼其怪既香港男仔，佢叫自己做小賤人 ... 係異國既角度 ,遇到一個同聲同氣既人 ,人會比教感性開放 ,講平時唔禁講既話題 ,想做d 平時唔禁做既野 ..

行程因為公司既安排，需要題早返美國，個晚我比左d 暗示個香港男仔 , 話搵到凍既啤酒記得搵我 ...但我又點會唔知 , 係呢個角度，點會有凍既啤酒 ...其實你明唔明我既暗示？

轉眼間 , 你拎到支暖既啤酒上去天台，我當時睇緊只有些微街燈既夜景，同印度人結婚時放既煙花 ...我當時問你有無興趣去印度人屋企睇熱鬧 , 其實我個刻係想睇下你個感受同唔同我一樣 ...

個晚一路談天說地 , 你講下你係香港既工作，葵涌商場既變化，下次想去旅遊既地方 ...之後 ....

朝早六點，我電話既whatsapp 響起 ... 台灣友人見我成晚無返房，問我係咪留係度唔返美國 ..呢個時候我就知，我要回家了 ...

同時間，原來香港男仔都比鈴聲嘈醒左，我同佢講，我下午要走了 ....

我地一路上傾左好多野 , 個一刻，我真係想墜入呢個角度 , 尋找純真既感覺 ...可惜 ... 始終都係要分別既 ...所以我諗到一句說話等香港男仔留唔到我既說話 ...

佢聽完之後，我見到佢容貌間有變化 ...不過三秒到又回復我認識佢時既樣子 ...

好了 ...真係要走了 ...我當然有諗過，如果你留我，我會唔會留低？不過答案一直係心裡面好了 ...再見了，香港來的其怪小賤人 ..

睇下算 呢世都唔會想去既地方
請都唔去 寧願返工

其實，我想比多次機會自己，所以我試探佢問佢對婚姻既睇法 ,不過佢既答案令我措手不及 ...佢會唔會睇穿左我想試探佢？定係佢真實既睇法 ?

婚姻並唔係一度枷鎖，而係對女孩子既承諾 ..女孩嫁比一個男孩，就係想要一個家 ..當然，一個家無愛，會家不成家，成為一個咀咒 ...我已經拎起最大既勇氣出來，但你？沒有勇氣咁點去愛 ....

樓主好搞笑，留名

我坐住Uber 去機場既途中 , 車裡面既收音機播出一首英文舊歌 The Cranberries唱的dreams

我第一時間諗返起以前有個女歌手叫王菲，有首歌叫「夢中人」

夢中人
一分鐘抱緊 接十分鐘的吻
陌生人
怎樣走進內心 製造這次興奮
我彷似跟你熱戀過
和你未似現在這樣近 思想開始過份
為何突然襲擊我
來進入我悶透夢窩 激起一股震撼
Ah～La～Ha La～Ya～Ha Ya～Ha～Ah～
夢中人
多麼想變真 我在心裡不禁
夢中尋
這分鐘我在等 你萬分鐘的吻
我彷似跟你熱戀過
和你未似現在這樣近 思想開始過份
為何突然襲擊我
來進入我悶透夢窩 激起一股震撼
夢中尋
一分鐘抱緊 我在心裡不禁
夢中人
這分鐘我在等…

鐘意樓主口吻

黎景成幫到你

印度最on9 係信撚左印度教

同伊斯蘭異端一樣荼毒世人

樓主寫啲野好好睇
高質遊記
深刻感受

印度人真係好鍾意水人
之前去little india係咁比人sell紀念品
價錢貴過我上ebay買

最鐘意死亡個段

係咪得我一個鍾意樓主自稱小賤人
之前個po都追曬，好鍾意睇小賤人寫d野

好奇想知 樓主現實係做咩工架?

本唔相信人既距離可以咁接近，直至到你係塞車時間係市中心搭tuktuk，人與人，車與車彼此之間既距離唔再存在，我地應該放低手頭上既煩惱，擁抱隔離車既人。呢度啲私家車既側鏡係唔會打開，因為根本唔需要睇，只要聽就得。

兩個人再一次係河邊漫步行返hostel既時候，見到有個男人抱住一個小孩既屍體，後面有個人幫佢拎住塊石板，嗰個男人應該係個小朋友既老豆，佢隔住裹屍布，摸住小朋友既頭不停痛哭，而一個年紀再大啲既啊叔又摸住個男人既頭安撫佢。佢地用一條好粗既繩將個小朋友綁實係石板，然後放咗上船頭。船夫慢慢將船撐到去河中心，然後小孩既父親親手將佢沉落恆河既河底。
呢條係生養死葬之河，有人係河中舉行葬禮，有人係河邊為啱啱岀世既嬰兒沖涼，有小朋友係沖邊沖涼，有男人係度收網捉魚。

唔敢想像咁多年嚟，究竟有幾多白骨係河底，如果呢度可以潛水，應該唔會有人夠膽潛。

午餐既Masala有魚同雞可以揀，嗯，呢幾日都唔係好想食魚。

多謝你寫咁多字覆我

香港女孩，應該係人妻，走咗之後，有少少失落。並唔係因為不明所以既情愫，而係少咗個可以傾偈既對象。好少同人講咁多自己既想法同過去。旅行會特別易遇到啱既人係因為大家既方向都一致。會backpack既人，其實大部分追求嘅嘢都差唔多。人唔應該留戀過去，更唔應該愛上如果，如點，你依家就會點點點。如果係呃自己既劇毒，會令人冇法向前行。

巴打好撚勇啊夠膽食街邊野
我去咗兩次新德里出差都係基本上係酒店或者比較好既餐廳入面食嘢
嗰度真係周圍都係垃圾山呀係周地都係垃圾好撚恐怖不過我都堅持唔會隨地掉垃圾係咪好撚戇鳩呢
由於怕搵唔到便利店買水或者出面買嘅水又可能都係老翻，咁酒店每次拎得幾支水咁少所以我每次去到帶差唔多20升嘅蒸餾水過去

下個月要去Chennai 出差 依家都喺度頭痕

去印度要食百里香

回答我可不可以暫時讓我講出感覺後
才直說妳有男朋友 現在就要走
回答我可不可以暫時讓我牽牽手
我妄想的不會有
牽一牽妳手 我便甜蜜夠

人哋提出自己意見都唔畀？ 紅色大字型啲？
重趕人走 以為自己係邊個 樓主真係多得你唔少

呢個係新德里火車站個廁所

你見到係蹲坐兩用，我完全以為係全部都係呢種。 點知見到其他地方見到都係分開Hindu style 同Western style, 或者淨係得坐廁

同埋佢通常都有個水龍頭係馬桶隔離 ，比人用水洗pat pat ,不過都有廁紙既

尋日係街影咗個廁所，其實就算冇廁所，啲人都係會周圍痾

我係馬來見過有水龍頭係馬桶隔離，我唔明點洗，唔會整濕褲？

因為得不到先會覺得美好，得不到你就會幻想，愛上自己既幻象。

個水候唔會開到好大，通常都係濕少少水係左手，然後抺個pat pat ， 重覆動作until 你抺乾淨晒

啫係用手直接抺

所以唔好掂印度人既左手

成個國家都係泥黃色

係Varanasi 睇既第二次日岀，係同新相識既幾個日本妹紙一齊睇。其實唔記得佢地叫咩名，算啦，反正分開之後並唔會再見。其實小賤人並唔係好熱情既人，冇好積極同人建立關係，因為唔係所有人都可以相識，好多時只係寒暄幾句，然後再見都未必會講就離開。

過咗恆河既對面，因為水位低而露岀既河床，啲好似淮鹽既沙好柔軟，本身想拎啲返去做紀念，但係諗起尋日既河葬，嗯，都係唔好令已故既千萬印度人身首二處。

小殘人我

留名 高質

人從橋上過，人流水不流。

萬年超級病毒

這是條釣狗公萬年舊橋，同D仔講話有你D女同鄉包車問你join唔join，不過班女仲未到/未返嚟/未知幾時出發，總之叫你先畀錢，你落咗踏就大把藉口拖，其實佢講D女根本似唔存在，到時再賣你豬仔去其他包車司機，再呃到你一鑊。

估唔到過咗成十幾年班印度佬仲用緊D舊橋，真係橋唔怕舊，最緊要受

總會有人信，不過原來佢地真係存在，相隔幾百公里係Varanasi 遇到既香港女仔同台灣妹，原來就係佢地

印度土炮威士忌好正吓，好過飲啤酒

認真，我之前去左半個月印度都無屙過，又食雪糕又沙冰，街邊檔都有食過，btw 大推佢d 印度奶茶

yes

之前去Varanasi都係住一間日本人開既民宿 好似叫久美子之家

yes... 印仔成日捉我影相。。。
好撚on9

仔又有，女都有，btw 印度妹好撚正，但佢地一老就會變肥婆，好神奇

之前喺印度前後差唔多一年 無痾過 但要小心飲食就真

小賤人幾時出書

記得上次追過樓主嘅以色列post文筆幾特別

有無打算尋根？

叫小賓周又太直喎
唯有隱密少少

中亞中東都係咁

要喂肥老婆先代表個男人叻

我成日比佢地當左係日本人

小賤人小賤人小賤人小賤人小賤人小賤人

D狗成日訓覺

加油 樓主

睇你對印度佬既信任

終於有人講！
原本覺得文係幾好睇，但不停小賤人真係好撚煩

要嚟既始終要嚟，被洶湧既便意喚醒。努力回憶緊究竟係邊一樣嘢岀事。尋日下就同人妻一齊飲既甘蔗水，佢冇事，排除。

淨低自己一個食既就只有lunch 既雞肉masala同夜晚既肉醬意粉。

用踎廁最大既壞處係會腳痺，同埋你會同啲屎好接近。從噴發岀嚟既肉醬氣味可以得知只有最後嗰一餐自己既身體決定唔消化直接排岀。個元凶就係呢碟hostel日本啊姨推薦既 tomato sauce spaghetti 。諗住食咗咁多餐咖哩，轉下口味，點知就瀨撚咗嘢。

點解我望到會想嘔

香港vs印度Round 3
金剛腸胃大戰拿渣意粉
完敗。

日日食咖喱肚痛

雖然知道份spaghetti 好大份，但係都痾咗七八次，究竟啲肉醬痾哂岀嚟未。好撚彩唔係搭sleeping bus既時候痾，唔係就真係痾撚。係hostel留咗大半日都冇食過嘢，脆弱既腸胃同屎眼，唔可以再抵受咖哩既辣度。呢度應該冇清淡呢個概念，只好買包餅乾。去咗咁多鳩棘既地方，暫時最辛苦既就係今次既肚痾同早幾年係南疆既高原感冒。上次既感冒係唯一一次有驚返唔到屋企既感覺。

live

痾到第十次，頭好重，發燒，應該係腸胃炎。食咗退燒藥同止痾藥，不斷俾hostel住死八哥嘈醒。好想岀去濕佢兩鎚，但佢又次次都咁既樣

止痾藥既效力一過就會即刻想痾，好撚癡線，屎眼都爛。好需要食啲暖既嘢。容許更正一下，危險程度係高原感冒，個辛苦程度一定係今次肚痾攞第一。

livethanks for sharing

唔好睇 求你

因為太耐冇食過嘢，唯有岀去食個仲鹹過印度佬既雜菜湯。係返hostel既途中已經feel到有啲作動，基本上真係食乜痾乜，睇嚟可以創造最短時間痾最多次既健力士世界紀錄。
同老闆娘拎多咗條毛毯，佢仲乘機賣咗包印度保礦力俾小賤人。

咁快就屙
我飲埋街邊賣果啲一杯杯既水都係第4，5日先有少少屙

其實呢度係最後幾日嚟

D人都on9 既～ 又要睇又要吊人作狀，以為自己比左錢入來睇咁

Live

好正
自己唔敢去印度
睇人遊記當去左

隻八哥個樣真係濕佢唔落

好煩 係咁小賤人小賤人

印度保礦力 咪又係痾

如果早啲遇到就好

第二日，肚痾依然持續。
不過下午就會離開呢個千年古城，所以想再去多次火葬場。有個係度做嘢既人不停講嘢，想靜靜企下都唔得，仲係咁要donation。其實有時太警惕會將人地既好意拒諸門外，不過係印度，應該絕大多嘢向你搭話既人都想係你身上拎錢。而佢地所謂既donation有幾多真係幫到人。係佢地火葬既呢個聖地，並唔想顯得好絕情，但係條撚樣竟然講:you no good, bad luck , don’t come back。如果濕婆真係顯靈，罰既應該係佢地先。

離開Varanasi 既hostel，日本老闆娘係門口目送直到人影消失係街角。

去印度backpacking唔試過肚痾，仲要痾到大江東去天崩地裂，點算去過印度

終於見到個我字

之前見到有班咖哩佬開外掛係度人手core窿。原來就係為咗整圍欄，因為佢地既總理會嚟恆河，所以閒雜人等不准進入。

支持樓主

又係啡色......

個圍欄圍係邊度？

返到去新德里，係印度發生既問題決定用返印度既解決辦法，買咗啲印度腸胃藥。食飯既時候遇到個英國女仔，佢都話食咖哩食到厭，然後想轉下口味，食咗意粉，然後就領嘢。雖然知道一食又會痾，不過成日幾兩個冇食嘢，決定食完再痾。
後來痾到驚，只可以靠啲保礦力吊命。

馬路兩邊

以我多年去印度做嘢嘅經驗，一定只可以食咖哩同埋要喺叫做高級少少嘅餐廳先無咁易中伏， 留意係無咁易咋..... 我連刷牙都係用樽裝水

咁都係畀街邊嗰啲貴啦?
因為呢啲地方高級啲!

小明
果次個印度遊記超正，仲記得你唔知發咩神經飲水喉水。

我幾年前出trip 沖涼都合實個口
洗面刷牙用香港帶去蒸餾水...
但都係中左蕉 屙左幾獲
懷疑係公司提供嘅三文治有生嘅生菜...

印度既地鐵應該係暫時見到最乾淨既地方去咗Red Fort其實冇入去睇，一來覺得有啲審美疲勞，二來持續既肚痛好怕陣間會忍耐唔住傾瀉而岀，所以決定返hostel

因為依個post我block咗好多人
如果樓主自稱小賤人叫煩
佢地自頭係麻撚煩

我又貼下，唔貼咖哩，貼印度麥當勞同Pizza hut ，冇牛冇豬，只有魚同雞，味道大部分係瑪沙拉味。

老麥

Pizza

Hostel有好文藝既新詩朗誦活動。
雖然小賤人係半個地盤猛鳩，鐘意講粗口，鐘意望女仔，鐘意講鹹濕嘢，不過其實覺得自己係麻甩佬嚟講叫有文化。
所謂既藝術，最終都係會引導人既思考，無論係音樂，電影，畫作或者係書。文青並唔係一種裝飾，而係一種思考既表現，係對事物有要求，有態度，有想法既人。

連幸福也害怕嗎

印度M記仲有齋bunger 嫁
btw 其實仲有KFC

印度野好好食 歐洲反而無啖好食

印度冇你想像中咁妖魔，有啲人會將佢寫到好似地獄鬼國，然後覺得去完返嚟自己既歷練又升咗一級，又有人講到一切都好容易，覺得自己係旅遊專家。
每個地方都有佢好同唔好既地方，只係你遇唔遇到。其實去咗好多地方，好多細節已經唔記得。每次有人問你係咪去過嗰度，有咩玩，其實答唔係好岀，可以話你聽既只係一啲感受一啲故事，好多景點其實冇咩意義，你唔睇相唔會記得。寫俾你地睇既只係一個印象，想去既自然會去，唔想既，亦都勉強唔嚟。

爸打文筆好好

小賤人次次去旅行都有好多艷遇
應該好靚仔

不嬲有follow樓主 鍾意睇佢寫既野
點解今個post有咁多人入嚟屌7佢小賤人三個字⋯
又話人地叫春
我覺得喱種遊記好特別好貼地
希望樓主唔好介意其他人點講會繼續寫

第一張圖果支雪條 其實你知唔知街邊檔啲雪條棍係會re use 嫁

最尾幅圖點解啲人瞓晒喺車廂地面嘅？印度特色?

唔想吐痾就揀呢啲啦
但上面大部分野同香港茶記差唔多價錢呀
加上香港做開窮人去印度都要同佢地啲窮人鬥窮咩

文青個part好認同

人地高級野其實一樣都係印度風味
同埋一定衛生好多
例如上面個有綠色汁嘅炸波波
街邊都有得食
但街邊會係幫你拎住個波成隻手堆入啲汁到浸再比你⋯咁你諗你會唔會食⋯⋯

寫得好隨心，不知不覺就一口氣追曬
巴打係咪小明？

想睇你去高原個旅記呀！會唔會寫呀

同深水埗差唔多?

有啲真係差唔多⋯

真係無痾過⋯⋯
朋友係果邊住左成年都冇痾過⋯⋯

三四年前去，就算依家寫，都寫唔岀當時既經歷感受。依家見到既每一個遊記，其實都係遊途當中慢慢堆疊而成。真正開始寫只係由墨西哥開始。

小明係小明，賤人係賤人。
不過幾鐘意睇小明

幾中意你寫既旅記，好好享受你既人生

其實每個人都係賤人，做唔想做既事，岀賣自己既夢想，時間，生命，尊嚴，去換取生活，住屋，食物。
或者有人會覺得自己賤，其實小賤人所謂既賤並唔係貶意，一個人即使要做住自己唔鐘意既事，依然要活下去，因為佢知道世界唔完美，但有美好既一面。人性之所以光輝，係因為佢地不停掙扎，相信人生會變好，世界會好的。
並唔係所有人都岀生富裕，只係，每個人都可以為自己既人生掙扎，批評人地既人生係好容易既事，最可怕既唔係掙扎完都係只可以係泥濘中糾纏，而係你連思考都唔願意，思考自己點解生而為人，點解要做呢啲嘢。當然小賤人相信，唔思考既人會比較快樂。
人生啊，愈想只會愈煩惱，做一日人，吃一天飯。

關於印度既旅程，要寫既已經寫完。
鐘意睇既多謝你地，唔鐘意既，who fucking care

好有趣 期待你下一個旅程

支持小賤人嘅分享!! 正皮你

尼泊爾人都頂唔撚順印度人

我都好期待，真係好好睇，好吸引

真係幾鐘意你寫既遊記 短而精 有意思
希望多d分享 加油

好好睇 中段真係寫得好浪漫🌹期待下次再見到樓主遊記
希望人生會有機會去踩下印度塊地

支持樓主
同樓主好似 中意自己周圍去
但最近要畢業
要考慮既野好多
覺得自己越黎越唔似自己

係會肚痾，上年十二月去完，一共去左12日，由第六日開始痾，痾到新年都未痾完

真係好好睇
決定追返晒之前啲遊記

比朋友引左過黎睇 點知就即刻完左
加油樓豬 寫得好好 好扣人心弦
話樓豬煩果d咪死返出去囉 又係自己click入黎睇又要屌 又唔係無掣出返去 精神分裂咩

都好少女去

台妹應該出唔到發

有冇影D女相，有冇大波妹

就算敢潛都唔會睇到白骨

因為太混濁

今次同上次以色列遊記都好睇 支持

如果香港女生未結婚
你會唔會同佢發展

終於有食物似d 樣

飛過既雀咁岩係一個笑臉

旅行途中遇到個岩傾既人
有共同目標
可以一齊去飲飲食食
暢談夢想
不過最尾睇到都有小小灰
或者感到可惜
亦都好明白戈種感受
唔緊要既
想做就去做已經俾好多人叻
至少願意踏出佐第一步

好好享呢種時光

老實講，無咩肥婆。
北印啲女好多都好slim 好正

好想睇你寫書，一口氣追哂

其實印度只要肯比錢，食既同住既一樣可以好豪華，除左景點同交通係亂真係冇辦法，印度一樣有好多貴價酒店可以揀，有保安有安檢。

我意思唔係話咩豪遊窮遊既問題，而係...印度唔係全部都係烏燈黑火既旅館，你係可以比多少少錢住好少少，係有選擇的。

屋企人見你住得好，都會放心d。

印度亦有唔少出名既餐廳。

做人係要俾多啲掙扎嘅，樓主寫嘢好睇啊^^

我跟團去過印度，差唔多餐餐都酒店食，好彩冇肚痾

食晏時間去排老麥, D呀叉一買就幾百個包咁買, 重要打我尖, 嬲我到呀

留名睇遊記

好得意嘅八哥仔

印度羅天宇

去過一個月 冇痾過一次

第一次睇樓主嘅遊記
文筆好又啟發思考
將來都想一個人去陌生國度流浪
已追蹤 期待你下一篇遊記

屌笑到仆街

留名，啱啱玩完金三角返嚟

咁撚似小明STYLE既
抄定點?
我覺得小明好睇D,比較有代入感

冇糖先好睇wor ching

睇你就睇，咪撚係度搵存在感啦，仆街

認真好睇 睇完會諗起好多係印度果陣既事好正
同埋覺得樓主既人生省思都不無道理
期待你下次寫

張相加埋你啲字句，我個世界都平靜左一刻

一口氣睇哂，好正多謝你

um